P牌仔想操一年半年車 邊度有平既停車場

考完其實都唔覺得好識渣
暫時長養就養唔起車 純粹想操返一年半載
知唔知邊度有平既停車場 ？
遠少少都唔怕

天水圍

你住邊？慢一你住柴灣我點左你去屯門咁點

遠少少都唔怕

果邊係咪有度爛地？
西鐵附近？

元朗d村

天水圍住流浮山沙洲里村 walkin 價800蚊

屯門有千6蚊

咁斷估你唔會搭到去入大西北攞車掛
時間都係金錢嚟

其實都ok 都唔係日日渣
窮都無計
首選都係大西北 1000左右爛地

操車緊係要就自己地方

操得少又操唔到
操得多時間車錢都係度

我果邊爛地都要4千

你會唔會一個月比2000蚊泊架車但要坐一個鐘地鐵去拎跟住揸完泊返再坐一粒鐘返歸

搶錢

九龍站有蓋先3千
你究竟住咩地方

早排個爛地先由3900 加到4100
樓下有蓋要5千3

峻瀅？

清水灣白沙灣早禾坑北潭涌好多免費錶，1蚊都唔洗
話就話擺過24小時會抄，但我見好多車行車擺成個月冇郁過都冇事 不過安全起見建議你2-3日郁一郁車換下位

如果樓主特登入白沙灣拎車, 之後泊車再出返黎
我會笑鳩佢

白沙灣又真係太遠

其實唔泊係屋企附近, 或公司個頭, 你下下都走入大西北拎車, 好快就唔想再渣

又操唔到車

牌費保險油錢保養都係錢, 如果要走咁遠拎車加上一星期先操得一次

我寧願儲起舊錢, 第日有機會再玩啦

住得遠真係碌柒，不過我有frd住坑口，假日車黎，佢長擺清水灣，佢話佢樓下有小巴15分鐘到清水灣，玩夜左就搭的士or擺入人地田下灣村第2朝再渣番入去 佢話咁玩法一個月幾舊水.....

筲箕灣停車場 $1900/月
室內政府場 地鐵站上蓋
好過你泊大西北啦 又唔使過海
不過要每月23號排通宵買月票

多謝你 我考慮下去排

咁平？
油麻地每月$2700
都係23號排除買

邊頭

咁辛苦 值咩

天水圍西鐵附近有950

利申 泊緊

有無地址？

我都同樓主一樣p 仔

搭單問下青衣有無平d 停車？
最好近出發果邊

青衣有錢都未必搵到位長泊

我都想知碼頭有冇

擺緊果班真係多得你唔少

而家真係好撚多車，所有住宅區都缺位同埋好貴，我屋企明明係19公屋窮撚區，月租位都講緊接近三千蚊，痴撚線

elements?定要住客先租得?

九龍塘$2000倒，有朋友租緊廣播道$1400

係咪西營盤

咁平? 我鑽石山都要$2300

因為九龍塘車位真係太多

去d內街屋苑問下門口d看更

景峰

美樂

西環友 同樣唔知泊邊好

點解會有人理樓主？
咁撚on9嘅問題都費事答
邊有人咁撚樣揸車㗎